高登仔同連登仔嘅分別

真正嘅高登仔
訓醒起身屙尿嗰時 會望一望自己篤尿
然後大聲 哇！ 點解我咁靚仔 然後比篤尿嘅倒影嚇親

連登仔
望望尿入面既自己 陰聲細氣：典解禾柳豆柳母啲DNA咁曳 生到我甘:<

北服來辯

好尷尬.......

哇甘快就有兩根辣殺負皮

是咪有共鳴呢

你打出黎個陣唔面紅?

樓主唔好咁啦

起一起底 發現樓主都幾慘

毒撚到個個po都冇人理